---
aid: 9025
zid: 75916
title: "霓虹灯下的真理部 ----大髡朝XX年间最热的连续剧（更新第5集 不于存此世之族）"
author: tr19821201
date: 2012-10-22 19:21:55+07:00
lastmod: 2013-07-31 12:28:00+07:00
---

tr19821201 于 2012-10-22 19:21:55 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2012-10-24 14:49 编辑_

本剧由大髡国元老院直接赞助

大髡朝 XX 年，天下承平无事，万民安居乐业，在元老院的注视之下社会一片和谐，影视剧等等休闲娱乐产业得到极大发展！本剧乃是大髡朝最受欢迎的热播剧集之一，创造了年度收视率第一的佳绩，并赢得了帝国优秀影视剧的最高荣耀金凤奖......

从未见过如此富有想象力的作品 ---- 澳宋时报

近期内最像模像样的真相党作品，起码编的看起来像是那么回事 ---- 北方周末

优秀的地瓜干连续剧，打发时间的首选 ---- 大宋影评人杂志

虽然这只是一部幻想作品，但其在一定程度上反映了帝国秘密战线上的工作和生活。为了帝国的安宁和人民的幸福，我们始终警惕着 ---- 帝国国家安全委员会

哈哈哈，本剧非常逼真，不过再逼真的娱乐产品还是娱乐产品~帝国从来没有这种部门，科教频道也不是啥埋葬机关 ---- 帝国国防大学教授，某某某少将

第一季剧情

**第一集 不存于此世之部门:lol**

帝国草创， 临高警察局某个活力满满，积极上进的小伙子惹上了麻烦----在追捕苟二分子时不慎失手打伤了无辜群众----在写了 50000 字检讨自己开枪理由后，本来大有前途的小伙被上司打入冷宫，长期休假，正百无聊赖之际，一名帝国长女手持征召令，将其征召进了一个理论上不存于世的澳宋帝国特殊部门 ---- 真理部，并和征召他的长女搭档，宣誓成为保卫澳宋安全的隐秘之盾。

**本集中出现了贯穿全剧的道具 ---- 水泥罐，所有对澳宋帝国有害的神秘事物都将被密封进水泥罐沉入倭国的东京湾。**

**第二集 不存于此世之人:lol**

帝国防卫军步兵某团叛乱！！！！最忠于元老院的随军长女却没有发出任何警告，契卡与宗教办也毫不知情！！！！尽管在洲际陆战队的和帝国防卫军周边部队的远程火力打击之下，叛乱被迅速平定，但随军长女和叛军的首脑却离奇失踪 ---- 或者说，这根本一点也不离奇，随军长女和叛军团长只是扯掉了部队标识就大摇大摆地从平叛部队的关卡轻松过关 ---- 据防守关卡的洲际陆战队回忆，当时好似所有人都傻了一样，眼睁睁看着长女和叛军团长离开，而叛军长女和团长通关的整个过程都在极力讨好另一位看上去特 2 的 2B 青年.......

**究竟是虾米力量使得忠于职守的防卫军团长和帝国长女甘为帝国敌人驱驰？又是什么原因导致号称帝国精锐的洲际陆战队员们集体弱智？敬请收看，霓虹灯下的真理部第一季第二集：不存于此世之人**

**第三集 不存于此世之物:lol**

澳宋国陕北吴起镇出现前所未有的大雾，雾中时不时传来巨大欢呼和枪炮声，就在元老院驳回附近帝国防卫军杀入雾中一探究竟请战书的同时，元老院直属禁卫部队封锁了吴起镇！！！！

大雾中究竟发生了何事？真理部受命一探究竟，大批真理部探员进入大雾后意外失散，只有男主角一人成功进入了“雾中世界”，并发现了一支看上去与初代伏波军极其类似的军队，正在“消灭士绅，发动农工”！平素就对马督工理论研读深刻的前警官与这支军队的一个小军官居然意外地聊得来，尤其是对于消灭地主建立集体农庄一事上，两人几乎是相见恨晚。最后，小军官将男主角送回雾中，两人道别并互赠纪念品（一枚银币和一个上面绣着红星的八角帽）......男主角回到临高位面之后，大雾散去，吴起镇一切如旧，男主受到元老直接召见，并将此事列入帝国最高机密。

**雾中伏波军究竟何许人也？为何初代元老们会对一顶简陋的八角帽唏嘘不已？敬请收看，霓虹灯下的真理部第一季第三集：不存于此世之物。**

\*\*第四集 不存于此世之所:lol

\*\* 深山古寺屡屡传出怪声？慕名驴友莫名失踪？是魑魅魍魉的纠缠作祟还是另有玄机？元老院直属科学杂志探索特别刊（本杂志即后来的科教频道）带您探秘山西古寺的奇异现象......

看似平常的探索特刊和推书广告，隐藏着不为人知的秘密。科学杂志 ---- 真理部下属埋葬机关接到了一桩棘手刑事案件，帝国山西行省繁峙县大峪村附近频频出现游客、乡民、甚至是牲畜失踪案件，原本这等本该由行省警察部门处理的案件之所以被推到如此高的级别，原因很简单：该案唯一幸存者坚称，在大峪村附近深山中有帝国长女的制服 PLAY 服务！！！！事关国体，真理部，安全部联手行动，誓要将深山密林中的秘密永久埋葬~

研究失踪人口的主要特征后，一个显而易见的答案浮出水面，所有失踪人口的孤身年轻男性~男主角身为真理部探员，当仁不让地充当诱饵，背着帝国初期极其罕有的追踪器（伪装成一个书篓
）进入了大峪村周边的密林......

**男主角究竟是否能成功探明人口失踪之谜？帝国长女为何会在出现在人迹罕至的山林？埋葬机关的行动组将如何处置神秘事件？敬请期待霓虹灯下的真理部第一季第四集 不存于此世之所**

\*\*第五集 不存于此世之族:lol

\*\* 当帝国承天之命，在浩瀚的南中国海崛起之初，古老的华夏在帝国治下重归一统，尽管华夏的疆域广袤无边，但在大洋的彼岸，仍有无数尚未归化的蛮族活跃于帝国边疆之外。

普天之下，莫非王土;率土之滨，莫非王臣！帝国最忠诚的儿女们为了全天下的解放，毅然决然地踏上了通往蛮荒之地的征程......

帝国 X 年 X 月 X 日，元老院接到了美洲解放第一区的绝密电报，声称第一区的解放者们在翻越了美洲的莽莽群山之后，在中美洲谷地中发现了一支技术水平大大领先美洲其他本土部族的奇特部族。

证据表明：该部族利用人畜粪便提炼硝石，并熟练掌握黑火药造粒技术，该部族还拥有大量表面镀铬处理的钢管，用于发射填充了黑火药的火箭，他们发射火箭的方式，几乎与初代伏波军的线列阵型一模一样。该部落与白种殖民者不断爆发小规模冲突（长期打劫白人殖民点），但对黄肤短发的解放者们却有天然的亲近感，并确立了稳定的商业关系（木材换军火）~根据解放区商人观察，该部族附近并未发现值得开采的优质铁矿，更没有锻铸武器的作坊工场，而根据部族祭祀口述的传说，这些优质钢铁制品和黑火药制作手法都来自神明的恩赐----为了保持对神明的敬仰，该部族时常将捕获的白人俘虏丢入青铜制的巨大碾磨中碾碎----综上，美洲第一解放区长女团负责人怀疑很可能有苟二分子盗窃帝国战略物资倒卖给这些土人，至于恐怖的宗教习俗，无疑是苟二分子血腥残忍的最佳证明
！！！！

**为了查明帝国战略物资被盗的真相，为了彻底清剿流亡海外的苟二分子，为了美洲大陆的全土解放，真理部再次出击！男女主角受命混入商队与奇特部族做亲密接触，力争探明这群高科技原始人身后所隐藏的秘密！自虚空中现身的神明究竟何许人也？为何部族的土人仅仅传承了技术而无科学？敬请期待霓虹灯下的真理部第一季第五集 不存于此世之族**

待续 下一集 不存于此世之舟

另外剧透 第一季最后一集不存于此世之元老院:lol

---

ss5 于 2012-10-22 19:44:16 发表了：

赞一个，不过在临高里，契卡是财经口的一个监察部门，改成政保就好啦

---

dby250 于 2012-10-22 19:44:35 发表了：

_本帖最后由 dby250 于 2012-10-22 19:45 编辑_

从 6 月 23 日到 6 月 30 日，由一份假冒国家电视台的名义，播出的一份虚假的电视节目预告开始，大髡广电总局设在全国多地的播放局，陆续受到潜伏破坏的苟二分子制作的非法电视信号攻击。苟二分子通过伪造电视节目，将密码加密的信息，向全国的潜伏破坏分子传递。并假借历史题材电视剧剧情，捏造不实信息，向收看者宣传有损大髡革命和元老院形象的信息。

苟二分子的罪行，使大髡广电总局传输的“户户通”广播电视工程信号受到严重干扰，先后导致全国数百万块电幕无法正常收看电视节目，直接影响了人们的生活。苟二分子捏造的虚假信息，使无数思想觉悟高、警惕性强的观众感到非常愤怒，导致全国 874 名群众因情绪过于激动，不得不入院治疗，在人民为无恶不作的苟二老爷拉出的清单上，增加了新的血债。针对苟二分子的猖獗攻击，有关方面立即采取了有效防范措施，再一次制止苟二分子的破坏，取得了镇压反革命分子的新一次胜利。

有证据表明，这是一起由反革命惯犯苟二老爷操纵和指挥的反革命组织实施干扰我国广播电视节目正常播出和电幕系统正常使用的严重违法活动，违反了国家有关法律法规和民用通信的基本准则，危及国家安全，侵犯了公众权益。这起事情的发生，使人们认识到，无视规则、没有理性、敌视人类，为所欲为，是世界上一切反动组织的特征。苟二反革命组织组织干扰电幕系统正常传输的电视信号的行为，是对社会规则、对人类文明的挑战。苟二反革命组织祸害大髡国，也会对世界的和平带来危害，纵容和支持苟二反革命组织，必然会给人类社会带来灾难。

---

ss5 于 2012-10-22 19:47:37 发表了：

> dby250 发表于 2012-10-22 19:44
>
> 从 6 月 23 日到 6 月 30 日，由一份假冒国家电视台的名义，播出的一份虚假的电视节目预告开始，大髡广电总局设在全 ...

这苟二快赶上朱三太子，都活到澳宋电气化时代了

---

dby250 于 2012-10-22 19:49:56 发表了：

> ss5 发表于 2012-10-22 19:47
>
> 这苟二快赶上朱三太子，都活到澳宋电气化时代了

——“同志，请问我今天订购的自行车什么时候能到货？”

——“工厂生产受到了刚刚揪出的苟二团伙的破坏，要十年后才能到货。”

——“请问是十年之后的上午还是下午？”

——“你都要等十年了，还在乎上午还是下午？”

——“还不是该死的潜伏破坏的苟二分子造孽，维修工要忙到十年之后的上午，才有时间来我家修水龙头！”

——“同志们，我有罪，我对不起元老院与人民！组织上发现，我听从苟二老爷指挥，进行多年的情报刺探活动！文主席赐我一死啊！”

——“同志们，我有罪，我对不起元老院与人民！组织上发现，我听从苟二老爷指挥，进行多年的潜伏破坏活动！文主席赐我一死啊！”

——“同志们，我有罪，我对不起元老院与人民！组织上发现，我就是苟二老爷！文主席赐我一死啊！”

——“赵首长，不得了啦！潜伏破坏的苟二分子炸毁了友爱部第三办公楼！”

——“混蛋！这些人都是干什么吃的！印刷苟二写的小册子的工厂这下全都暴露了！”

---

dby250 于 2012-10-22 19:52:26 发表了：

> dby250 发表于 2012-10-22 19:44
>
> 从 6 月 23 日到 6 月 30 日，由一份假冒国家电视台的名义，播出的一份虚假的电视节目预告开始，大髡广电总局设在全 ...

根据本台刚刚得到的消息，刚刚本台播出的一条不应存在的新闻，是苟二分子入侵正常的电视信号播出系统，假借国家电视台名义，播出的一条虚假新闻。这条新闻旨在宣传苟二分子拥有破坏全国广播电视节目正常播出的能力，在现实中这种情况是不可能发生的！好孩子千万不要上当啊！

---

tr19821201 于 2012-10-22 19:52:55 发表了：

> ss5 发表于 2012-10-22 19:44
>
> 赞一个，不过在临高里，契卡是财经口的一个监察部门，改成政保就好啦

嘛嘛~一个部门

全俄肃反委员会（Cheka ） ——〉国家政治保卫局 ——〉国家安全总局&nbsp;&nbsp;——〉国家安全人民委员部 ——〉国家安全委员会 （Комитет Государственной Безопасности）

---

瓦尔特保卫祖国 于 2012-10-22 20:04:58 发表了：

有良心的青年历史发明家——其实苟二是义士，髡匪接受了鞑清的三亿五千万金币的援助

---

ss5 于 2012-10-22 20:12:53 发表了：

> tr19821201 发表于 2012-10-22 19:52
>
> 嘛嘛~一个部门
>
> 全俄肃反委员会（Cheka ） ——〉国家政治保卫局 ——〉国家安全总局&nbsp;&nbsp;——〉国家安全人 ...

这个我知道，不过在临高启明里，契卡是不管保卫工作的啊

---

tr19821201 于 2012-10-22 20:50:41 发表了：

> ss5 发表于 2012-10-22 20:12
>
> 这个我知道，不过在临高启明里，契卡是不管保卫工作的啊

嗯，那就改成他的最终形态吧
国家安全委员会

---

铁达尼亚 于 2012-10-22 22:48:38 发表了：

苟二是个组织

---

平独镇露 于 2012-10-22 22:56:36 发表了：

他喵的苟二躺着中枪的次数远超中枪帝了...

---

闪电战 于 2012-10-22 23:05:04 发表了：

> dby250 发表于 2012-10-22 19:49
>
> ——“同志，请问我今天订购的自行车什么时候能到货？”
>
> ——“工厂生产受到了刚刚揪出的苟二团伙的破坏 ...

哈哈哈哈

笑死劳资了

---

不懂装懂 于 2012-10-23 08:30:22 发表了：

楼主的第二集说的是什么，才疏学浅没看懂。那个人是谁？

---

tr19821201 于 2012-10-23 09:03:23 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2012-10-23 09:21 编辑_

> 不懂装懂 发表于 2012-10-23 08:30
>
> 楼主的第二集说的是什么，才疏学浅没看懂。那个人是谁？

这里的都是预告，预告嘛，就是要有悬念啊啊啊啊啊！！！！

当然事先剧透也是可以滴：

第二集的反角身怀 王八之气 和 弱智光环～那就是一套了主角模板的 真\*穿越者

不过其气味和光环影响的范围和持续的时间都有限，所以洲际陆战队在这帮人走了之后就缓过劲来了

按照俺的计划，最后戴着墨镜和防毒面具的男女主角一枪命中了真\*穿越者的膝盖，将其拿下，然后封罐沉海

---

rottenweed 于 2012-10-23 09:29:55 发表了：

为何我看到第二集的第一反应是书剑恩仇记里面的香香公主？

---

tr19821201 于 2012-10-23 09:39:41 发表了：

> rottenweed 发表于 2012-10-23 09:29
>
> 为何我看到第二集的第一反应是书剑恩仇记里面的香香公主？

第二集反角和香香公主还是有相同之处的，那就是体味！！！！
区别在于，王八之气闻起来是甲鱼味的．．．．．．

---

lstbbls 于 2012-10-23 10:33:30 发表了：

_本帖最后由 lstbbls 于 2012-10-23 10:33 编辑_

第二个是龙傲天穿越；

第三个是红军长征会师。

第一个开头看着很熟，想不起来是哪部美剧或动画里的内容了。

---

八零巅峰金小胖 于 2012-10-23 11:21:36 发表了：

> lstbbls 发表于 2012-10-23 10:33
>
> 第二个是龙傲天穿越；
>
> 第三个是红军长征会师。
>
> 第一个开头看着很熟，想不起来是哪部美剧或动画里的内容了 ...

X 档案

不过东京湾居然还倭国的？

---

lstbbls 于 2012-10-23 11:37:41 发表了：

> 八零巅峰金小胖 发表于 2012-10-23 11:21
>
> X 档案
>
> 不过东京湾居然还倭国的？

绝对不是 X 档案

---

tr19821201 于 2012-10-23 12:38:52 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2012-10-23 12:39 编辑_

**第四集 更新 不存于此世之所
**

深山古寺屡屡传出怪声？慕名驴友莫名失踪？是魑魅魍魉的纠缠作祟还是另有玄机？元老院直属科学杂志探索特别刊（本杂志即后来的科教频道）带您探秘山西古寺的奇异现象......

看似平常的探索特刊和推书广告，隐藏着不为人知的秘密。科学杂志 ---- 真理部下属埋葬机关接到了一桩棘手刑事案件，帝国山西行省繁峙县大峪村附近频频出现游客、乡民、甚至是牲畜失踪案件，原本这等本该由行省警察部门处理的案件之所以被推到如此高的级别，原因很简单：该案唯一幸存者坚称，在大峪村附近深山中有帝国长女的制服 PLAY 服务！！！！事关国体，真理部，安全部联手行动，誓要将深山密林中的秘密永久埋葬~

研究失踪人口的主要特征后，一个显而易见的答案浮出水面，所有失踪人口的孤身年轻男性~男主角身为真理部探员，当仁不让地充当诱饵，背着帝国初期极其罕有的追踪器（伪装成一个书篓
）进入了大峪村周边的密林......

**男主角究竟是否能成功探明人口失踪之谜？帝国长女为何会在出现在人迹罕至的山林？埋葬机关的组成人员究竟是何许人也？敬请期待霓虹灯下的真理部第一季第四集 不存于此世之所**

---

八零巅峰金小胖 于 2012-10-23 13:13:42 发表了：

> lstbbls 发表于 2012-10-23 11:37
>
> 绝对不是 X 档案

好多伪科幻的都是这个套路

---

tr19821201 于 2012-10-23 13:31:39 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2012-10-23 13:33 编辑_

@lstbbls&nbsp;&nbsp;兰若寺剧情？

然~当然，科学杂志会将这个屎盆子扣给苟二分子，安全部则会确保唯一的幸存者出来声泪俱下地控诉苟二分子绑票杀人的恐怖行动

---

odstc14 于 2012-10-23 19:46:06 发表了：

为什么我看完第三集预告后第一个想到的是茅老师这个著名画家.......

---

赤色 MA 于 2012-10-23 20:25:36 发表了：

> tr19821201 发表于 2012-10-23 13:31
>
> @lstbbls&nbsp;&nbsp;兰若寺剧情？
>
> 然~当然，科学杂志会将这个屎盆子扣给苟二分子，安全部则会确保唯一的幸存者出来 ...

说到这个，最近看星战相关的东西，似乎设定里二人西斯实际上延续了大共和国的寿命。按他们的说法，对付一个统一又矛盾重重的共和国比同时对付二三十个分裂却精干的敌人要轻松得多。剧中苟老爷是不是也可以参考类似的设定，长期的秘密传承，渴求知识，极具耐心，制造破坏和聚敛力量同时又不断帮助髡人消灭某些自己没法控制的反叛力量，最终目的是消灭所有髡人，登上权力巅峰。

---

不洁的孩子 于 2012-10-24 13:26:10 发表了：

埋葬机关.........咖喱学姐发来贺电啊..........

---

tr19821201 于 2012-10-24 14:20:09 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2012-10-24 14:22 编辑_

**第五集 不存于此世之族
**

当帝国承天之命，在浩瀚的南中国海崛起之初，古老的华夏在帝国治下重归一统。尽管华夏的疆域广袤无边，但在大洋的彼岸，依然有无数尚未归化的蛮族活跃于帝国的边疆之外。

普天之下，莫非王土;率土之滨，莫非王臣！帝国最忠诚的儿女们为了全天下的解放，毅然决然地踏上了通往蛮荒之地的征程......

帝国 X 年 X 月 X 日，元老院接到了美洲解放区第一区的绝密电报，声称第一区的解放者们在翻越了美洲的莽莽群山之后，在中美洲谷地中发现了一支奇特的部族，该部族技术水平大大领先美洲其他本土部族。

证据表明：该部族利用人畜粪便提炼硝石，并熟练掌握黑火药造粒技术，该部族还拥有大量表面镀铬处理的钢管，用于发射填充了黑火药的火箭，他们发射火箭的方式，几乎与初代伏波军的线列阵型一模一样。该部落与白种殖民者不断爆发小规模冲突（长期打劫白人殖民点）但对黄肤短发的解放者们却有天然的亲近感，并确立了稳定的商业关系（木材换军火）~根据解放区商人的观察，该部族附近并未发现值得开采的优质铁矿，更没有锻铸武器的作坊工场，而根据部族祭祀口述的传说，这些优质钢铁制品和黑火药制作手法都来自神明传授----为了保持对神明的敬仰，该部族时常将捕获的白人俘虏丢入青铜制的巨大碾磨中碾碎----综上，美洲第一解放区长女团负责人怀疑很可能有苟二分子盗窃帝国战略物资倒卖给这些土人，至于恐怖的宗教习俗，无疑是苟二分子血腥残忍的最佳证明
！！！！

**为了查明帝国战略物资被盗的真相，为了彻底清查剿灭流亡海外的苟二分子，为了将美洲大陆的全土解放，真理部再次出击。男女主角受命混入商队与奇特部族做亲密接触，力争探明这群高科技原始人身后所隐藏的秘密！跨越虚空的神明究竟何许人也？为何部族的土人仅仅传承了技术而无科学？敬请期待霓虹灯下的真理部第一季第五集 不存于此世之族**

---

tr19821201 于 2012-10-24 14:34:09 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2012-10-24 14:35 编辑_

> 赤色 MA 发表于 2012-10-23 20:25
>
> 说到这个，最近看星战相关的东西，似乎设定里二人西斯实际上延续了大共和国的寿命。按他们的说法，对付一 ...

http://bbs.cctvdream.com.cn/forum.php?mod=viewthread&amp;tid=16776

临高帝国传奇人物巡礼之----苟循礼

姓名：苟循礼

种族：东亚黄色人种

性别：男

职业：反髡志士（自称）/性质极其恶劣的流窜性恐怖分子（帝国官方）

简介：

&nbsp; &nbsp; 有髡匪的地方就有反抗，有反抗的地方就有苟循礼！

&nbsp; &nbsp; 这句话伴随着临高帝国的扩张已经从东亚传播到了全世界。当临高帝国还是东亚偏居一隅的地方割据势力之时，苟循礼就已经是帝国通缉名单上的一号人物，伴随着帝国的扩张，苟循礼在帝国通缉名单的分量也越来越重，从明王朝围剿临高势力的堂堂之阵到安南人民抗击髡人经济侵略的游击战争，苟循礼的身影无处不在，尽管帝国内务部和长女团的眼线们使用种种手段试图逮捕这个传奇的罪犯，但苟循礼似乎总有足够的经验和运气躲开帝国的搜捕，并始终活跃在对抗临高帝国的第一线。

&nbsp; &nbsp; 苟循礼同帝国的每一次争斗都以失败收场，但数十年以来，从富裕繁华的亚洲列国到贫瘠落后的非洲部落，从战火纷飞的欧陆诸侯到阴森恐怖的加勒比海海盗巢穴，这名反髡志士始终以极大地热情在世界各地与帝国进行着老鼠与猫的游戏----并每一次都从帝国的猫爪下堪堪逃脱----他这种屡战屡败，屡败屡战的精神让帝国的官员们大为头痛，开在苟循礼身上的赏格一次次提升，却始终无人有幸能获得这笔巨款。

&nbsp; &nbsp; 随着时间的推移，一些不切实际的传言开始笼罩在苟循礼的身上：有人说苟循礼是蟾蜍附体，即使伤不了帝国也能让帝国恶心不已；也有人传说苟循礼饮用了青春泉的圣水，使得其数十年都能精神饱满地与帝国对抗；更有人认为苟循礼其实已经成为临高帝国无法摆脱的诅咒，除非帝国灭亡否则苟循礼将始终存在。不论帝国官方对这些子虚乌有的幻想如何嗤之以鼻，苟循礼实际上已经成为世界上最后一面能够对抗临高帝国的旗帜，几乎每一个帝国的反抗者都将其作为一个不朽的传奇来赞颂：

&nbsp; &nbsp; 有髡匪的地方就有反抗，有反抗的地方就有苟循礼！{:5_128:}

----也有小道消息指出，其实苟循礼乃是临高帝国官方特遣的一名祥瑞，用钓鱼执法的方式来消灭那些蠢蠢欲动的反抗势力。但凡他参与的反抗势力，无不遭到了彻底的失败，而他的屡屡逃脱其实是帝国官方刻意为之，他的青春不老则是帝国官方不断更换“代号苟循礼”的情报员的结果，所谓诅咒云云亦不过是帝国情报部门的烟雾弹----当然，这些传言在世界各地的反抗者们当中非常没有市场~

---

WERGO 于 2012-10-24 15:08:15 发表了：

第五集是朱由栽呆过的部落？

---

tr19821201 于 2012-10-24 15:12:20 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2012-10-24 15:16 编辑_

> WERGO 发表于 2012-10-24 15:08
>
> 第五集是朱由栽呆过的部落？

那个青铜碾明显是文大天使长的范啊~~~~ {:5_159:}

这个是文总调教过的部落穿越临高位面，参照小职员穿越记和城管无敌 -&gt;@winter_z @老老王{:5_122:}

---

南海 于 2012-10-24 20:58:31 发表了：

老老王剧情

还热乎的

---

黑岛人 于 2012-10-24 21:27:50 发表了：

这种反动透顶加泄露最高绝密的超级毒草是怎么过了审查的，真理部已经背叛了帝国！

---

tr19821201 于 2012-10-25 09:44:55 发表了：

> 黑岛人 发表于 2012-10-24 21:27
>
> 这种反动透顶加泄露最高绝密的超级毒草是怎么过了审查的，真理部已经背叛了帝国！

黑岛公谬矣，此乃虱子多了不痒，真相多了不愁之法也

真相越多越离奇就越会被嗤之以鼻，最后沦为休闲娱乐产品

---

哈罗哈 于 2013-7-16 20:25:27 发表了：

> tr19821201 发表于 2012-10-24 14:34
>
> http://bbs.cctvdream.com.cn/forum.php?mod=viewthread&amp;tid=16776
>
> 临高帝国传奇人物巡礼之----苟循 ...

苟循礼这是灰太狼吧！

---

有进无退哀木灯 于 2013-7-16 20:59:50 发表了：

第四集是聂小倩的故事？

第五集那个绞肉机有点眼熟

---

我开拖拉机 于 2013-7-16 23:08:46 发表了：

> 哈罗哈 发表于 2013-7-16 20:25
>
> 苟循礼这是灰太狼吧！

明明是一只耳

---

轩辕天星 于 2013-7-17 02:33:27 发表了：

第四集没搞懂

---

tr19821201 于 2013-7-17 08:30:16 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2013-7-17 08:53 编辑_

> 轩辕天星 发表于 2013-7-17 02:33
>
> 第四集没搞懂

虽然是个老坑，我还解释一下吧

帝国行省法院宣判：

本案两名被告，方寒、萧炎在某年龄不详的老年苟二分子教唆下，于帝国 20 年 11 月，在山西省繁峙县大峪村成立邪教组织。该组织成员长期信奉“杀妻证道”、“吃人升天”、“夺宝修炼”等等血腥荒谬理论，并派女教众充当流莺勾引单身男性青年，掠夺财物后杀人分食，长达 X 年之久

鉴于本案罪犯
手段极端残忍、性质极其恶劣、社会影响十分重大、罪行后果异常严重，

特宣判

方寒、萧炎因组织邪教、策划并指导杀人抢劫、亵渎尸体，判处死刑，剥夺政治权利终身，夷三族

男性从犯 20 余名，因参与邪教、杀人抢劫、亵渎尸体，判处死刑，剥夺政治权利终身

女性从犯 5 名，因参与邪教、非法经营、参与杀人抢劫、冒充国家公职人员、亵渎尸体，判处死刑，剥夺政治权利终身

大峪村村长 X 某及治安警 O 某与方、萧两名邪教头目勾结，每年从中分红得利，犯有严重经济罪，亵职罪，判处死刑，剥夺政治权利终身

繁峙县县长 XO 某公安局长 OX 某，因辖下地区发生严重刑事案件长达 X 年无所作为，犯有严重亵职罪，即刻免职并判处有期徒刑 15 年

---

jkkkjkski1 于 2013-7-17 09:17:34 发表了：

有良心的青年历史发明家——其实苟二是义士，髡匪接受了鞑清的三亿五千万金币的援助

===============================

你好歹说个流通券或者德行银票啊

---

jkkkjkski1 于 2013-7-17 09:19:25 发表了：

——“同志，请问我今天订购的自行车什么时候能到货？”

——“工厂生产受到了刚刚揪出的苟二团伙的破坏，要十年后才能到货。”

——“请问是十年之后的上午还是下午？”

——“你都要等十年了，还在乎上午还是下午？”

——“还不是该死的潜伏破坏的苟二分子造孽，维修工要忙到十年之后的上午，才有时间来我家修水龙头！”

===============================================

好吐槽

---

猫失前爪 于 2013-7-17 14:01:07 发表了：

> WERGO 发表于 2012-10-24 15:08
>
> 第五集是朱由栽呆过的部落？

我咋看着像亲王驻扎的印加帝国········

---

叶子鱼 于 2013-7-17 17:05:49 发表了：

> 有进无退哀木灯 发表于 2013-7-16 20:59
>
> 第四集是聂小倩的故事？
>
> 第五集那个绞肉机有点眼熟

貌似 N 年以前文德嗣的穿越文啊

---

291383274 于 2013-7-30 11:58:41 发表了：

> tr19821201 发表于 2012-10-24 14:34
>
> http://bbs.cctvdream.com.cn/forum.php?mod=viewthread&amp;tid=16776
>
> 临高帝国传奇人物巡礼之----苟循 ...

建议情报部门和军方组建一个猎杀小组，负责追杀苟二爷···

---

7swords 于 2013-7-30 13:56:14 发表了：

> 291383274 发表于 2013-7-30 11:58
>
> 建议情报部门和军方组建一个猎杀小组，负责追杀苟二爷···

"追杀苟二"? 您不是开玩笑吧？苟二死了，谁为完成不了的生产计划负责？谁为层出不穷的工业事故负责？粮食不够又该怨谁？

---

291383274 于 2013-7-31 12:28:42 发表了：

> 7swords 发表于 2013-7-30 13:56
>
> "追杀苟二"? 您不是开玩笑吧？苟二死了，谁为完成不了的生产计划负责？谁为层出不穷的工业事故负责？粮食 ...

我擦！！！忘了这茬了！！！兄长大才，收小弟一拜······

---
